# 什么是托瑞尔幻想NFT

托瑞尔幻想创造了一个数字魔幻世界，生活着各种具有超能力的职业英雄。不同的职业或种族英雄都具有其独特的特性，在战斗中都能起到不同的作用。玩家不仅能对这些英雄人物进行升级、养成装备等加强其战力，还可以利用这些强大的英雄人物来赚取真金白银。这些英雄人物和装备都能作为独特的NFT资产，在区块链上进行交易。不同等级的英雄和装备都对应着不同的战斗力，因此，区块链上不同级别的NFT与不同的算力有关。
